[PS4] FIFA Pro Club D3球隊招人 主要中後場

球隊踢開4-2-3-1 短傳小組為主
一星期玩3-5次左右 每晚2200-0200開波
有時禮拜可能會早D

想招人踢LB RB CB同DM
唔獨食 防守意識好 有sense識企位就可以

有意可以TELEGRAM: mfb28

CB,DM

tg: Alcacer5b06

現要LB / CB 有時可客串DM

主要想要高大肉腸防守型中場

LB RB CB先岩 有時可客串DM

如果有巴打想打GK都可以 thanks

有意 打開CDM

仲有CB位淨 有時候可以客串LB/RB 有意tg

現已長期D1
每晚都有大約7-8個人玩
有興趣請telegram